連登仔有冇人係米粉（小米1810）？

雷布斯！

今日股價 21.350 +2.140 +11.17%

小米（01810）首日掛牌股價「浮潛」後，今日在機構買盤推升下急彈，午後最高曾升15%，全日升13%，收報19元。按今日收市價計，11萬公開認購的散戶每手（200股）帳面暫賺400元。原來小米董事長雷軍日前已口出豪情壯語，揚言要讓首日買入小米的投資者賺一倍。

內地媒體報道指，雷軍日前在本港某酒店舉行的上市慶功宴上，揚言「要讓在上市首日買入小米公司股票的投資人賺一倍」。

雷軍：萬一跌得很難看 怎麼出去見人？

雷軍認為小米股價首日掛破底，完全是受港股市況波動影響，並指「過去小米路演的時候火得不得了，（機構投資者）不停找我要額度。最後一兩天遇到壓力，整個完成路演定價，壓力才真正開始，因爲三大股指天天跌，跌的心都碎了。」

他接受央視訪問時又不諱言對股價破底感到壓力，夜裡不能成眠，「投資者真金白銀投資55億美金（全球公開發售總額），萬一跌得很難看，怎麼出去見人呢？」

米乜撚野粉
你條jer就米粉
死支那仔

手持阿里巴巴騰訊，大豆侵又話制裁，破新高喎

有買小米 美團 港視 網易
網易賺得最少